
                      Cualquier película que funcione como un thriller de espías, una historia de amor y una película de terror a la vez es bastante notable. Se podría decir que se necesita una buena cantidad de magia.
        
            